<resources>
    <string name="app_name">RPG Solo</string>
    <string name="start_button">Iniciar</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="exit_button">Sair</string>
    <string name="btnaction1">Continuar</string>
    <string name="texto1">O ano é 1888; o cenário, Londres, onde, nesta época vivem figuras como Sherlock Holmes e Jack, o Estripador.\n
        Seu nome é José Carlos Burton. Seu pai era um oficial inglês, mas você nasceu e foi criado no Brasil.\n
        Oito meses atrás, pouco depois de completar 21 anos, você recebeu uma carta da Inglaterra. Era de uma firma de advocacia, e informava que seu pai havia morrido – deixando como herança um título de Lorde, várias propriedades e uma renda mensal mais que generosa. Entusiasmado, você embarcou no trem à vapor e partiu rumo a uma vida nova na Grã-Bretanha.\n
        As coisas, no entanto, não funcionaram exatamente como você esperava. O dinheiro estava lá, bem como a mansão as terras e o título (agora você é Lorde Armsby). Só que havia algo mais: o preconceito.\n
        Os outros membros da alta sociedade londrina logo se puseram a caçoar de seu sotaque, de sua pele queimada de sol, de seu nome latim. Aos poucos você se viu isolado e sem amigos – bem, na verdade havia um amigo: Lorde Godalming, um pintor boêmio e bem-humorado. No últimos meses ele demonstrou ser a única pessoa que realmente não se importa com sua origem, nem com seu sotaque, nem com seu dinheiro. Um amigo de verdade. Agora Lorde Godalming está em apuros, e pede que você vá visita-lo na hora do almoço.\n
        \n\"Não sei o que faço a noite\", ele diz. \"Eu me sinto adormecer logo que o sol se põe e de manhã acordo nesta mesma sala, mas vestido em trajes de gala, com os pés sujos de barro... É um tipo bizarro de sonambulismo, e está acabando comigo. Passo o dia inteiro fraco e sonolento, e a noite... Oh, os sonhos são terríveis!\"\n
        Você olha para Godalming: ele está pálido como uma folha de papel, os olhos vermelhos de cansaço emoldurados por olheiras profundas. O pobre homem treme enquanto fala. "Já consultou um médico?\", você pergunta. \"Não quero saber de médicos”, ele responde, sem dar maiores explicações.\n
        \"É por isso que preciso de sua ajuda. Eu quero saber aonde vou a noite... É preciso, por favor, é necessário que você me siga à noite, veja aonde vou e o que faço. Porque às vezes algumas coisas me aparecem em sonhos... Não gosto nem de pensar nelas...\"\n
        \"Posso contar com você?\"\n\n
    </string>

</resources>
